[今日的我打倒昨日的我]薛永恒：不排除強制市民下載程式 1.2萬公私營場所已貼二維碼

2020年11月21日:

薛永恒：不排除強制市民下載程式 1.2萬公私營場所已貼二維碼

2020年11月17日:
「安心出行」近萬處所參與 政府指強制模式不適合香港

2020年11月18日
薛永恆︰未有計劃強制使用「安心出行」

一樓一有冇得掃QR CODE先

sorry 我用8310

無電話

只要四日就轉口風，快撚到

冇電話
政府資助我？

你老味我轉返用3310

強制安裝完強唔強制到啲人掃QR code? 用吓個腦先啦

仲未有人發起分身帳號下載
1星評分及自由留言
app store 同 google play 的留言同評分開發商刪唔到架

咁只會幫佢推高free app排名

關愛基金有冇得資助買電話？

咁以後淨係網購日用品

app annie 睇雙平台已經keep 住第1~2位幾日
所以影響不大，不過我估政府app檢舉無用

iPhone版完全唔知要乜permission，我等緊佢張nutrtion label

用qr code, 如果有人唔小心貼錯左第二個場所嗰張qr code, 成套野咪廢左

屋企有4部nokia

識玩一定係下載唔開第一次做曬評分留言即刪